台灣 保護傘Promise 已經正式開幕

地址：
台北市大安區新生南路3段68-2號
保護傘餐廳側

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

幫幫手推 叫身邊人關注下

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

等開關去幫襯